有無人已經無晒性慾

唔諗打j av都唔想睇
就黎出家普渡眾生

人愈大

啱啱打完丁？

好耐無打丁啦
上星期三打左兩分鐘無mood就收左皮

陽痿?

細個衰鹼濕

打丁打到厭了 女又媾不到 引唔起性了

唔係 覺得有d無聊就收埋條j

想練葵花寶典？

真係比人屌到冇感覺。入左都好似冇入。

會唔會係條仔j細

個個仔都係？

個個都無feel你仲做咩比人屌

試下黑人

看破紅塵

其實幾耐先叫好?
成日吹奏持久 吹到屌足一個鐘
真係閪都著哂火

本身有 但佢做野太忙
次次話想要佢就嫌我煩
叫我早啲訓早啲返屋企⋯⋯

我 男朋友

走去試下野戰啦
偷偷摸摸最興奮

近排冇乜邊個好J